股壇菜鳥求助區

一直無買開股，見近排跌得咁勁，心郁郁想買d藍籌股黎玩下，但有野想請教下～

用 8 sexxxities 呢類公司買穩陣嗎？ 驚唔驚突然摺埋血本無歸；還是都係正正經經搵銀行搞.....？ thx

搵銀行直接買好似安全d?

危險訊號

Google 投資者賠償基金

上少啲連登
唔好同老母麵同船
唔好借錢炒
輸你唔死既

每次all in 就ok

咩意思？

我都係新手

粗略咁睇左陣，應該穩陣wor, 除非一間入面投資多過50萬吧？

唔該！